唉屌你老母谷m谷咗成個月都未嚟

平時唔嚟就唔嚟都無谷到咁撚漲嘅感覺

狗乸唔會有M

呵番

咁你老母又有？

no

連正負評都懶得畀你啊

有冇做下運動 適量move下
保持循環行得順啲
來時都冇咁痛

冇人想知暗瘡肥婆有冇M嚟

有 一向都嚟得閪過人 跨月/量少/隔個月先有都試過但唔會谷咁耐好痛苦

所以你唔使話畀人知

好撚柒煩成班撚樣入嚟撩交嗌已經夠躁

爽唔爽

而d真係要慢慢調理翻好

唔好燥，連登d人係咁

疏我仔嚟
冇M嚟

食中藥嗰輪好啲 停藥又衰返
係咪要一路戒口

你做咩姐 人地都係講下日常嘢姐

我之前都會 但依家日日運動大概半年就冇咗呢個問題

見你咁八婆以為你係女人

嚟緊m你會照做運動？

屌你成日夜訓

失眠啊屌

聽日播住歌訓

淨係想知對波有冇大到 （如有）

晚晚都會 之後變咗專心聽歌
或者瞓落床眼光光最後拎起電話撳

屌你

AAA變AA都算大咗嘅

我唔係平到a囉

大波妹

低調太婆妹

咁都叫低調

大波到無人見到

國王的大波

香港熱又濕 又冷氣又冷飲
中醫話濕重脾虛
唯有作息定時 多做運動保持血液循環免疫好點吧

講到自己都有啲心虛

會呀 但可能會做多啲low impact

運動都會做 但作息定時真係好難 成日瞓唔到又唔願瞓咁

sis係咪甚少經痛嗰啲人？有無養生秘訣

佢想引你注意, 上次已經話係你分身, 佢用你ac開po

連登班毒L係厭女口賤…勿認真

試過食中藥好既就keep住食啦～
平時吹少啲冷氣，少啲食生冷野，做多啲運動

我都係飲緊中藥

依啲名平時開膠post都見慣 係依家好躁先覺得煩

唯有係繼續睇中醫 要戒口同唔飲凍嘢好難

之前去絲打推薦嗰個後生醫師度睇幾好

留tg我岩岩考牌，pt做上門做推拉按摩c
專幫靚女按摩 。可以幫埋你

更年期係咁

頭先食buffet俾個支那妹問我係咪彭于晏。。

又男又女，想點姐